d老細stalk鳩人ig咩心態

你老味24/7要standby咁滯仲要管埋人放工做乜
唔講以為出撚左十皮一個月俾我